[皇] 畢爾包 vs 皇家馬德里

｜

link呢

acestream://6df4b9fa5c5a67816bed437433b82edbcc4fb8b3/

acestream://ea0c895ed18ea587bb4e55323e670f43fd131d6b/

又要失分

又要睇到嬲

有無SOP LINK？

已經準備好又要屌魯爾狗西亞老母

屌 高仔冇正選

Go my home?

賓周又正選

唔使再睇卡斯拿 好感動

257722

442

睇完DDG再睇佢既話真係會嘔血

有冇手機link

100%豬的波

個畫面有D蒙 係咪我電腦問題

有返Navas差好能遠...

NAVAS咁都救到
雖然吹左

夫添

9號仔係場到wo

比目魚

中柱

又係你啊賓生

歐聯冠軍陣都贏唔到

賓周正常發揮

b9加下油

賓周開儲氣mode

中到龍都正常

Out of my expectation

同光頭佬有交待

拉膠

ON99

拉隊

已經反應好過之前 準頭再好返少少就正常

禾拉隊戴面具真係好型

拉治奧膠莫斯

有預感拉膠今場會大爆炸

世清

今場NAVAS有排忙

我朗好型

阿朗不如放棄射罸球喇

朗

no look pass

又7no look

笑撚死

無keyword 2:0了

即刻柒返 no look pass

咪玩啦丙朗…

細路拉到

前鋒線完全無支點，根本無人可傳

屌，玩撚完

細佬隻腳比人拍一拍好似斷左咁

ISCO𢭃得太深

應該焗住433出機師

心諗

出辛仔同伊斯鳩一左一右，中間丙朗搶點唔得咩其實

牙朗暫時都算ok 扭過左人兩次

細佬d戲好到

巴西人黎

ching唔識字?

做咩姐你

我仲以為佢又拉親

賓周on撚9

b9

點解卻佬射波咁貼地

進攻冇曬板斧

賓周助攻

對面

賓狗你食撚屎啦

b9自己禁區傳中

幾時賣撚左賓周馬

屌你老母賓周你去死啦

賓周馬你返屋企啦dllm
one two比完modric唔撚前插，仆你個街

摩迪心諗屌你老母

賓施馬真係世界級

拉緊空唔得閒呀

擺個豬sir係中鋒位仲好

積仔都好似鳩鳩地咁

求下你 賣左賓周佢啦

屌你

細路插水插到飛起

真係好難得一個咁撚廢既球員，可以有主席同教練同時當佢神咁拜，仲要拜足咁多年先好野
真係凳果d topfit比人迫到既唔抵

賓周馬幾時加盟左包包 回傳比龍回得幾靚

細佬插夠未

差啲比人幾腳搞掂

斜恩都好過佢

binc好波啊

3：0

入波未

唔係keyword輸撚左3球
我地唯一球中框係卻仔遠射

佩狗:賓賓係大哨+光頭佬的混合體

成隊完全無板斧進攻
一d入肉d嘅攻勢都做唔到

拉隊發夢

賓周有中柱

仲有球中柱

拉幅俠發完夢未

西瓜前兩晚打napoli入左全場唯一一球全取3分

廢撚到

佢廢我都覺
但無得怪佢 佢無態c7都係
你賣佢買得邊個中鋒？
比你買到返黎要同佢傾
喂 我用你但你讓波比c7射喎
b9 bale肯我唔敢肯定其他人肯唔肯
賣佢真係唔係解決既方法

都係光頭

馬撚同達仔輪住入波

拿華斯練膽大法

卻老

當佢ddg咁玩

所以咪全部能力得一半

一人大巴

我卻

左腳由佢啦

拖舟既速度

如真真係有29歲時既拖丹既一半能力都夠玩

又係靠班中場

幾勁

第二球啦

細路又係on99

到細路右腳

噴左水 細佬

又係夾唔到c7論
只知到唔買就會一直廢落去
買左先會有轉機
市面上大把唔獨食又好過賓周嘅前鋒

左右閘今季唔知做乜鳩
特別係d橫傳落點好差，上季明明好好J

細路順足唔係右腳咩?

點解bale後備都無

上季先屌佢成日要玩cut-inside但唔練右腳，球球炒到唔知去左邊

傷撚左啦

傷左

小腿不適？

卻佬個頭都幾mk

屌，上場唔係踢完咩？

通常見佢踢左一場半場好波，之後就會傷半季

依刻既賓周馬已經唔太幫到C朗 C朗對賓周都一樣 兩個都沉

大把前鋒幫到C7啦講真 我唔信如果買到利雲黎 C7就會唔識射波

人係要買
都係要睇一月點搞姐
日屌夜屌都唔係辦法
雖然b9真係好抵屌

顧掂自己先啦，波到控唔定仲想幫人

踢左30分鐘又唔舒服

牙朗差d

踢完話不適
又唔知抖幾耐
成日未傷好又急住出黎襯

屌佢老味 賓周逼到去龍門都唔爆埋去等個龍斬失波
人地控完慢慢斬都得

係咪要俾啲支持佢？

仲諗住今日有得睇返４３３

又廢又懶
牙朗都勤力過佢

出黎攞個sick leave姐

禾朗有態既話呢啲波入左啦

係咪都要睇到一月 光頭佬無人出

就好似戴口罩返工第二日請假咁，扮工室政治

上年入左啦

點解無人出啊
咪就係佢囉

咁咪屌到一月

好啦

一月咪又係話咩撚野好滿意現在的陣容,食屎啦佢

頭先 2同22一齊漏哂

咩都買就係唔買前鋒

夏天
賓斯馬:麥巴比不要太早來皇馬

去撚左psg之後
賓斯馬:麥巴比要是加盟皇馬就好了

狗黎

Isco

isco

妹妹下好獨

都無人幫

幾時先入波

賓狗踢波同阿伯有咩分別

成隊攻都攻唔到

包包就快入

阿伯好過佢

阿伯控波勁d同跑得快d

球罰球有d心思既

m10唔為意囉似

賓周中完柱之後廢撚左成個半場

屌你老母今季真係場場都柒到仆街
打咩隊都6 4波
人地6我地4

最後果球我以為係賓周頂
笑到我

禁住攻都入唔到

唉，點解唔變下陣啊屌你老母，咁樣攻系到咩

正常水準

季前打完疤之後就咁

真係禁住攻咩

乜有得變咩

上半場最後果3分鐘

係咁燒味仲要搶唔到點

60分鐘isco換機師

屌真係聯賽今年攞頭4都有難度
場場老鼠拉龜，睇撚到火到黎
但場場衰撚完個陣容永遠唔撚變，我屌你老母光頭佬

kroos, 米路換啦

上半場兩隊都逼得幾快
下半場睇下邊隊無氣見真章

通常都係70分鐘先換第一個

最尾係85分鐘換

點解同西超杯皇馬差咁遠

我覺得同對馬拉加嗰場比，好似出機司真係有佢既用處
佢勤力肯跑肯插入可以拉鬆啲對方防守
而家感覺好多時都係傳腳下球，唔係好夠跑動黎破對面防

搶閪到咩，斬親入去個禁區永遠得1，2條友
人地就4，5個，d落點又柒，有時仲要地波都唔知做乜鳩

ISCO換都合理 有陣時上腳太多
比你過到兩個第三個都用超技術搞你

但如果連佢都唔扭就真係完全無人做到突破
摩笛又唔會下下去到咁前

咁難得巴塞拎唔到3分
皇馬今鋪贏唔贏到呢

所以賓周馬唔使換，因為佢上唔到腳，必甩

轉踢4222推摩笛上去

modric 32歲喇，跑上跑落助攻助守，真係唔知可以頂到幾耐

我地諗就好多 光頭佬用既就得機師

皇依家聯賽場場柒
疤完全無放係眼內

賣都唔奇了

中前場速度太慢啦,反擊打唔到,控球又控唔掂

摩笛都唔後生
仲要佢場場咁踢點頂啊

賣摩迪？？？

反閪咩前面有件垃圾波都未控得掂

皇馬依家無速度, 入球效率又低

不過我同另個fd傾皇都明白到
光頭佬教左三年拎兩次r聯一次西甲已經好勁
柒一季唔係大問題 西甲唔巴就皇
只希望會慢慢返上去高水平

睇下疤幾多撞牆同入滲黎破密集

唔計猩猩
而家最快既係班後衛
你話死唔死

你睇卻同m10幾何入禁區

柒都唔好柒到咁喇，隨時第2名都無

咁班後衛真係快
由其是華拉尼

皇疤又係時候踢出真愛了

腳仔呢幾場比以前入得多好多啦喎

拉隊真係好型棍

你陪住我 我亦陪住你

最慘係連對家後衛都快過我哋中前場

b9又傳比對面

卻仔啲射波唔知點講
好優雅啱啱球左腳腳面佢係揼地咁樣射

我皇唔可以輸比巴狗
人地失2分
我地要失哂3分！

keywords

呢球係卡斯拿應該入左

狗西亞又插

拉膠小心d

同埋中場d比波好保守，阿朗好多時舉哂手攝位都無人比波佢

會出左黎小禁區

有冇link 岩岩起身

訓教好過喇

細路其實都好鳩

冇眼睇 瞓先

close up條撚樣插水

好悶

呢邊乜撚野皇馬黎?老人隊？

屌你老味阿朗永遠前後2個mark住都唔知仲斬黎做乜撚

賓周

最撚勁

又差啲比人收死

屌你老味成隊好似今年岩岩夾咁，完全無默契

屌你老母當阿朗係禁區等喂，緊係無波入啦，都喂唔到

鳩白又可以推po了

好撚廢

捱夜睇西波

咁都無得益
呢個球證真係好垃圾

吹乜鳩

比得益啦 斷腳咩

唔比得益

收山腳

白DEE早D訓啦

咁都唔比得益

攻緊吹乜撚野

算啦,c朗射到咁

買咗好撚多？

唔係比直紅就比得益啦屌

屌你老母弱撚智

吹咗先玩嘢

球證真心弱撚智

牙朗分左心望球證果邊

西甲球證得啖笑

達仔未走賓周都叫有啲鬥心
而家完全係hea踢

岩岩獌妓果場都係咁上下

無買 咁吹乜？又無流血無頭地
進攻無斷 點解要吹？

賓周想點 阻住哂

齊齊失分

而家既賓狗點"幫牙朗"呀請問
走啦仆街

賓周同伊玩咩野

呢場羸到都偷笑

和下話?

唔輸都偷笑

換機師喇快d

換5月仔

場場都係咁

賓周係邊線拎波托柒咩

咪係囉佢同細路企咁近做乜撚

今季基本上係咁, 無壓力睇波
過得一場得一場

呢隊波還有未來嗎

角都唔刷,抵輸

分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍>

幫阿朗拉空，好似係

到底賓周係咪真係咁撚重要
換卡巴，a20，k16打多個中場仲好啦

d撞牆都唔知係到撞乜鳩

世界級走位

死都唔撚出 都唔知買嚟做乜
睇死佢換人換人b9換五月仔

某人:掛著入波我會屌9佢

愈來愈大雨

連atm都攻唔入

岩岩阿曼果場都係咁

出多個前鋒搏大霧好過啦

刷角啦成隊垃圾

不停轉邊轉無可轉就斬，係人都識守喇

仲要得一個target man

而家個FEEL有D似以前肥賓帶隊果陣

又儲分唔換人

又冇連角.廢能到😂😂😂

賓周由空晒任斬波嘅位推去人堆先肯出波

底線過人王啊

冇隻翼就係咁先
好多波短傳做唔到攻擊 一定要有翼爆入去
猩猩傷左仲有邊個靠得住

牙朗又無運

點解仲唔換人

朗狗退役啦.一條友射十幾腳又搏唔到角

kepa反應快到

唔中柱都救到喇

C朗

終於有機會表演下

打包

光頭佬仲保守過雲加,死撚左去啦

Welcome Kepa

對老西無米路

考牌

刷角機Bale 復出又唔擺正選,笑4

考條春呀今春 輕鬆到

傷撚左,做乜鳩姐你

冷冷冷雨 wooooooo~
牙朗找不到焦點

好撚廢呀屌你老母

乜撚野呀 又傷撚左喎

高仔防中

又傷撚左啊
無留意就收嗲啦

五逢

退役未🤣🤣

傷撚左呀柒頭皮

錫錫復出

屌你老母換人未

開撚完短未呀屌你老母戰術大師

施丹啲換人真係 換味丫屌你老味

屌你又想出機師

K16個樣 換唔撚換我啊屌你

光頭佬真係正宗抵撚死
有用個d後備一次賣撚哂

高仔 5月 機師

辛仔傷左
機師走唔甩

可以爆角未😑😑😑

賣撚曬唔買人果下先ON9

唉 今季啲後備

咁都唔交傻閪賓周

肯換走賓周未

Kepa>>>>>>>>>>>靚名人

腳仔今季啲斬波差左咁多

賓周我屌你老味 傳波啦 你當你邊撚個啊

踢極都未有料到都唔換人

鳩射到咁,踢街場?

信c7

達 馬撚 比比 頂得既都唔係度

78min都唔換人係咩戰術?

個撚個係禁區都唔柒交

兩閘疊馬落底刷角啦
左羊右華都勁過呢對閘😑😑

細佬射邊

施巴同高仔都無得出

支持

射撚完未啊細路
球球都唔中龍屌你老母

其實ISCO都差左

岩岩2個人夾都無人幫佢

Isco睇都知累啦

4連唔到去堆田區啦

kepa

假皇 笑4

你係咪買撚左好多角大呀?

疤失分自己又唔爭氣

佢咁多波踢反而發揮得唔好

讓撚柒開啦賓周

2條傻鳩爭同一個位

佢今場已經唔算多波踢

卡華積係咪小兒麻痺,今年d 疊馬助攻冇曬

次次80幾分鐘先換 踢條撚咩

抵啦

80分鐘都唔換人

球王榜樣終於走

好撚煩

咁撚樣都去搶

仲位換位 服撚左

高仔出返黎
掃把更加唔洗旨意有得踢

贏到波未呀皇😂😂😂😂

賓周快撚啲死

咁撚遲先玩on9
賓周依條撚樣可以比佢場場踢7，80分鐘

要拉空

契仔

光頭佬為左解放isco而整廢madric同kroos

真係唔覺得有佢同無佢d比賽有咩分別
一樣咁西

當摩笛, kroos鐵打咩

岩岩雲加都黑碧換XHAKA 我地拖丹繼續ST換ST

分邊斬分邊斬 想點撚樣 呢幾季都係咁

有個進攻永遠無咁順

朗好積極

垃圾皇入到波我去海傍裸跑

佢

拉膠紅埋

拉膠真係無撚腦

垃圾皇入到波我去海傍裸泳

Ramos rc 爽到😂😂

拉膠獻頭⋯⋯

救角呀拿😂😂😂

10人皇馬聽講勁d

拉膠 忍多陣都唔得？

拉膠準時爆

真係好閪煩

次次都唔識收，真係好撚傻系，咁多年都無進步

拉膠又可以早啲去霸位沖涼

打少個輸多球啦

又和

下場對西維爾無埋拉膠

又玩拉膠獻頭

又輸

隊長忍唔著
出絕招

獌狗嚟 唔怪得咁on9

聯賽16名都贏唔撚到

是撚但啦

三分就唔敢望 和波偷笑

隊長喺適當時候就會獻頭

今季真係無望

疤失分我鍠又失...

Molamola

又迫害

你仲有鏝呀

完場前積仔黃埋嘅話

賓狗猩猩約已續
下年前場點重建

巴傷件中堅，我鍠唔輸蝕要申請紅牌
唔好爭，打和喇

睇左場西波

摩迪真係好撚勁

最好黃埋
當洗牌

真

賣埋五月
傷老殘前線

睇左季西波

屌 廢到

踢撚到摩迪斷氣咁

你唔踢冇咁西

開口中

贏到我幫3位手足含撚

又可以睇夏基米

Lm

lm

西乙定唔知西丙都和
排16既都想贏到

拿祖細華華仔咪得

而家已經唔期望佢絕殺

快啲買人啦唉 水魚都要做返次

仲要冇防中

銀河廢艦又撞船

拉狗追停多一場就好笑

追你老母西咩

咪撚傻啦 果陣又咪係出夏基尾

高仔, 屍巴

朗想申請紅牌都唔俾

大洛

究竟攬撚夠isco做playmaker未
唔係能力問題
係陣式問題

有d掛住我占

陣式問題
教練問題

同踢下體一樣, 老鼠拉龜

完場0:0

4231啦屌

占打拜咪又係屎

m10真係落足力啦

咁你想出機師？

HOLD波太耐呢個問題 由第一季到而家都係冇變

點解仲未炒

之前唔係咁

屌 又睇咗場西波
魔笛就比對面踢死 屌佢老母

有排都未到佢

唔覺占能力大過ISCO 卻同m10囉

冬季唔撚買人唔撚睇

浪費時間，好心就買人喇

拉膠球波吹罰冇問題，但點解要黃 跳起就要開掙嫁啦，又冇主動打埋去唔通彊屍咁跳咩

最撚勁既賓周馬踢左80幾分鐘咋

實買唔到人啦

拉膠真係去食撚屎喇，依家要搶分仲成撚日做on9野，明明最尾禁住黎打，變到比人禁住黎打
我屌你老母

呢下黃我覺得冇問題喎

踢4311得c7, isco唔夠攻力

拉膠之名都係咁黎

今場c7我覺得踢得算好

次次一換撚走賓周d進攻就順哂
但場場死出屌你老母光頭佬

下場比西維爾偷到開以疊埋心水保4

廢事晒錢啦

季初仲咁老定話以不變應萬變
靜係前鋒個位都要補充下啦
仲沈迷上季衛冕 諗野唔實際又冇遠見

睇撚左咁多年都仲係咁撚on99
做撚埋隊長都咁撚無腦

5月踢國王杯就得 踢聯賽未夠秤

正宗抵撚死睇佢仲捱到幾耐

b9入更衣室幫光頭佬含個撚下場又繼續80分鐘

除左佢無人有火
成班無團火去贏
但係佢又做埋啲無謂嘢
覺得自己好撚型咁

踢波正係睇能力就場場贏哂啦

今次真係認真今季唔撚會再睇垃圾皇，睇親都踢垃圾

光頭佬又讚賓周, 今場欠運啫……

臨尾笑死
積 米路 拉膠 三條友見之後要長途跋涉飛去踢世冠
下場對西維爾爭住射波唔踢

以後3點波都要諗諗
雖然而家失分失到無感覺

不得不提我聖最醒目

0 攻力 屌
btw, d 球隊對親皇都特別落力

皇區日常
睇波>睇賓周睇到嬲>話冬天要買前鋒>賣撚走賓周去，唔係就唔撚睇>完場（輸/和）>下場（繼續睇）

其實教練戰術無問題 係啲人有問題
啲能力值好似每場down 一個grade咁
得條中場見得下人
後防前鋒是但傷一個就呢咁hea

開波分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍> 分邊>斬入去>解圍>完場

有時見到isco hold完波個下對手都回防
然後前鋒又因為要等斬波企哂係入面
除左斬波之外好似唔識組織咁
兩閘啲出波比起上兩年都回左塘唔少
C朗有心冇力
賓周成日斷哂啲攻勢
然後後備席深度差左一大截

今年繼續落去真係mola mola

今季開頭失分都仲會覺得唔抵 一時狀態欠佳 而家發現根本光頭佬陣同戰術都鳩 完全冇改進 真係對之後冇哂期望

幾點都唔撚睇
見到阿朗同賓周就燥，阿朗個心態再唔調整真係隨時比人賣撚走

有高仔都可以考慮下睇唔睇 冇就88了

淨係開短角已經好大問題啦

呢場已經踢得好啦喎

完了吧 買人要發下夢先
上季咁完整先話有機會-6贏波
今季得賓周可以用 輸都冇得怨

關撚事咩，根本係皇自己柒
根本連順暢少少嘅攻勢都做唔到
成日鳩斬但永遠禁區得2條友

我皇最中意自己拆自己骨

除咗no look pass之外佢仲有咩問題

人地難得失分 自己又跟著失
同上年疤有咩分別

好想轉會窗果期隻賓周傷
是但買個返黎都好

上年疤追得好緊wo,垃圾皇點同人比

入唔到波

賓周馬宜家直頭撞鳩埋阿朗到 當得1條友得啦

係咩 有無你老母個西咁緊

幾多球啊 佢一球中柱 一球射正 第一球頭頂正咗 第二球頭咁都頂到算係咁啦

淨係把握力都要做返好d先喇

追乜撚野疤呀
諗下過華西先啦

好撚絕望

講真對面長期兩個MARK一個呀朗 你想佢做到D乜

死得啦 踢拐杖吧啦唉

賓周馬對住個空龍都唔夠人爭頂 睇見都笑出聲

絕咩望
失望都好過絕望啦